(台測)美帝特工 原子殺姬

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.故事敘述CIA探員米基·拉普的女友因遭受恐怖襲擊而過世，使得米基陷入了極度哀傷。CIA副局長艾琳·甘迺迪指派了史丹·赫利來訓練米基，以幫助他走出悲傷並追捕恐怖主義的肇事者。他們一起調查了一波對軍方和平民的隨機攻擊，便為此與致命的土耳其探員共同行動，以阻止神秘人在中東展開世界大戰的陰謀

2.冷戰時期，英國軍情六處的首席女特務露溫保杜(Lorraine Broughton)(查理絲花朗 飾)，向來無所不用其極完成不可能的任務，是MI6中最致命狠勁的間諜。她的最新任務是單人匹馬前往動蕩不安的柏林，追尋一份不翼而飛的間諜名單。露溫在柏林受四面埋伏，必須與情報探員大衛珀斯(David Percival)(占士麥艾禾 飾)合作，找出一線生機。這場諜戰危機足以威脅整個西方世界，第三次世界大戰一觸即發..

1 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野